毓民會客室有驚喜, 下集訪問曾俊華

仲諗住今季回哂塘, 集集都請自己人冇睇頭, 估唔到下集有曾俊華